用flying v 結他係咪好柒？

今日去考rockschool
入到考室 一拎支結他出黎(冇牌子)
個鬼佬已經狂笑
背景音樂開始 開始彈左幾下
跟住又係到笑
搞到我勁緊張

彈得勁佢就唔會笑